邊間外賣pizza係黃？

pizzahut, phd 爬文見係怡和
係咪得pizzabox食得？

mother of Pizzas